[中國人的智慧] 小妹妹個頭卡在護欄 最後點解決

注意, 條片好嘈

On9 叫佢行出嚟咪得囉

屌你老母

笑

on9

屌 好撚蠢呀救命

笑撚到仆街 成班都on99

一班on9

以前係ig睇過外國版，蠢到仆街

白痴 斬左個頭佢咪得 搞咁多野 反正人命都唔值錢

屌 條友個樣
好似笑柒緊佢地

成班智商加埋有冇100

個女仔發左育就唔得

好耐都無屌過你呢d撚樣
Cap撚完個廣告掉上黎話好好笑好好笑
阻撚住晒

港女應該得
大陸妹就真係唔得

成班戇鳩 佢地唔搞搞震 個小朋友可能自己出左黎

左下for fun

笑撚死

第一眼都知結局

驗眼啦柒頭

廣告

笑點唔係廣告

就係呢條

我睇到男人同女人既分別咋WOR

Cap圖撚都係煩到仆街

( Show Blocked User - 嚇死易香 )

死雞撐飯蓋

咪撚cap啦屌你老母

( Show Blocked User - 一一一一一一一一 )

斷頭台咁
斬落去就搞掂左隻幼蟲

禁錮play

睇到一半都估到

D人成日話中國人好聰明好聰明

好撚柒呀

仲以為係外國版果個

真心第一次睇外國版果個都諗唔到

隻狗好正,拍拍個細路好似想安慰佢

個細路好得意

未撚開發就係咁解

好似貓咁 個頭過到個身就過到嫁啦 只限細路仔

樓上咁都有得block
唔cap幅圖唔通畫出嚟再upload